samsung a8 star相機內圖片folder問題

啱啱前幾日買咗部a8 star
撳相機粒掣入去影相個畫面
右下角咪有個掣可以睇返影過既相既
撳入去掃咗幾張相發覺佢會連whatsapp同其他folder既相都show埋
咁到底點樣淨係show個camera folder既相

事關借部機畀人試影相
佢影完撳入去上面講嗰個掣掃下啲相
無啦啦掃到張whatsapp入面既J圖
當堂好鬼老尷

你lock咗機，再開相機只會睇到你嗰刻影嘅相

A8 star 粒u唔值賣咁貴

我想買啊 可唔可以講下你覺得點 應唔應該買

其實買佢，不如買s8好過，起碼係旗艦機

S8舊啲喎 但其實係咪唔係睇新舊?唔識睇手機...
我見有部a8+同a8star差唔多 諗跟買邊部好

係就係舊啲，但係s8粒CPU係快過a8 star，仲有個mon都靚過a8 star，更新又多過a8 star，重點係s8有pressure sensitive home button同mst，差好遠

s8嗰相機都靚過a8 star

好唔該曬巴打
再做多啲功課先